重申！今次真係萬眾一心 千祈唔好做啲野令人有機會抹黑分化我地

塞地鐵係百害而無一利

今次件事其實得柒婆一個想條例過到
連班建制都唔支持條例通過
一過左對佢地只有壞影響
經濟又影響到
票源又少左
分分鐘連屋企人既外國passport都冇埋

柒婆就攞晒彩去習總個度領功
建制班友就俾柒婆當屍底咁踩住上

建制今次都係焗住要投票支持
如果有一個理由俾佢落台唔去投/投唔到
佢地應該求之不得

所以我地只需要製造一個佢地投唔到票既狀況就得
請集中目標：包圍立法會阻止佢地投票

推

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

立法會呀！
未夠多人之前唔好分散晒